其實仲有冇人睇Froggen?

我睇左佢好多年差唔多隻隻mid都有睇佢stream學 最鐘意都係佢Alliance拎eu lcs個陣 而家睇住佢係隊咩echo fox真係覺得浪費左佢

echo fox咩game都係專收舊人
freakazoid

Echo fox吸引唔到人

近排比賽都無乜放送事故
佢係時候退休啦

佢之前有咩事故呀

你竟然唔明
算啦 looped去到都carry唔到佢地d垃圾隊友

Echo fox條下路堅垃圾
Sor冇留意好耐係得閒睇下highlight
但係睇親都係EF輸